入暴大增援只會死路一條

班狗既策略應該係想將戰區放係大學，令大家出唔到嚟，減低市面影響
入去大學增援只會令佢哋可以集中資源對付大家，其實點解唔係反其道而行，引返班狗出去呢？
大家要冷靜小小思考對方既戰術再諗對策

認同既請推上去

咁暴大入面既手足友佢地做condom?

狗屋好靚

pish

中大人應該棄裝撤進

外面人加強市區壓力

如果佢由得你開花 先清乾淨暴大 再出黎清其他地方呢？

放生大學生

而家係要分散警力 唔好乜鳩返包 冇撚用架 入到中大就入去幫班大學生，入唔撚到就18區開花 話鳩知你燒乜鳩都唔會割，記住咪撚燒狗舍

太遠就自己區開花圍魏救趙

其他區ready

DKLM 啦

on9大西北開花都好點都唔會係掉中大班狗過黎嫁啦咁圍乜撚野救趙!
中大班手足再唔救真係會全軍覆沒嫁

認真問，中大生在中大可以有咩問題，幾千人住宿，逐個審？

班狗一定唔會出嚟
老閪都攻入去
跟手一車車豬籠入嚟

咪問鳩野 依家就係殺左入去準備殺人

救人

入左，你大學都唔幫，你想幫咩？

班狗set哂防線啦
大埔沙田先啦

出面有更大既事要佢哋處理，先救到佢哋
如果唔係你只會送另一班手足去送死

你係咪岩岩穿越番黎?

收皮啦sir

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。燒狗屋又好拆鐡又好裝修又好，總之要迫陶輝撤走退守

反包圍加開花

入面有無得捉依因游擊

屌你老母，而家救人啊仆街

新東開花救暴大

所以一黎就要最高級別攻勢
狗宿舍！

如果真係送死 出邊開花都一樣會 倒不如入暴大

中大人 有外國護照立即call 領事館

理由大家明啦
叫得一個得一個

最緊要係佢地有咩回覆 派人當然好
唔派就煲大佢漠視本國公民性命

沙田、新田圍一帶開花有冇得諗？

不成功便成仁

走啦唔好死守個地勢有無得走？

武力已經極度唔對等
佢出催淚彈你己經頂唔順，入去增援唔係問題，但要有心理準備用中大地勢，伏擊殺曱甴

拉 一定要救

一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!
一定要救中大 !!

班狗尋晚MK咁靜都係為左今日一役

想救手足，要即刻周圍都開花

咪撚戇鳩
佢預左全力攻入暴大就肯撚定唔會叫果邊d狗出嚟
就算你有隊軍隊攻佢新界南總部 佢都只會調第區過嚟守

唔同意，拉！

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

圍魏救趙呀

叫人入去都傻，赤手空拳入去做咩，
用把口救人?

屌你個老味喇 冷氣軍師

而家入去既人
一定要有定同狗打仗既心理準備
仲係和理非唔出手的話 中大手足真係死撚緊

蒙面法已經入硬，告埋你暴動都得

人夠多會死？

Push

push

你保證？ 講唔講得出你可以保證呀 屌你老母

大學生死曬都係死路一條

曱近平

班狗入左去就死幾千人你同我講唔救

拉

信相下暴大既戰鬥力
擔心下出面搞得唔夠大好過

中大人依家應該分批退
因為同佢地打裝備戰一定唔夠打
所以即刻轉打地形，埋伏曱甴，佔據所有高位
全部人轉做空投師 盡可能拖到支援到
特別係佢哋已經由唔同入口包圍緊

咁耐以黎因為唔夠勇唔夠狠先一直輸，唔可以再逃避，想下又一城白衫阿叔，琴日東涌追擊差佬既兄弟，唔係無得打既，戰線唔好散，齊上齊落有得打

大家係唔係忘記左雨革反圍黑警果場？？？
救中大

樓主意思係圍魏救趙呀

又休息呀？你全家被捕啦屌你老味

唔救 入面手足就死路一條喇

出面引走狗係好事 但你都要搵人入去幫拖架大佬 依家入面打到仆街喎

我同意一下入曬去仲危險，幫手既麻煩只係大埔人

其他麻煩打番落自己區

夠分散先唔會有機會增援，一集中佢地玩圍攻我地無曬符

外面重狗 咁狗屋有無狗

出面夠大壇d 狗先唔會再派兵去大學，圍魏救趙

點都入去救咗先， 今晚走佬

認同，大埔手足幫手，其他自由發揮

Hi sir

大家去storm 未？

推

大水坑 沙田 大埔 火炭人 有車出車 有人出人 有物資出物資 講到百幾個學生啊

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

你都on9 入面不知幾安全 進可攻退可守

你開花唔代表佢會走
中大防暴人數唔多

都係，但好緊張

中大唔可能退
中大都退得你屋企又退唔退得?

認同 推

中聯辦要起火！

天水圍好少，其他唔知

2邊一齊做 開花要有 入去都要入

去周邊地區開花先

暴大即刻棄裝 變平民
係外面嘅 放工準時旺區開花

圍魏救趙就話當佢condon

燒狗屋，同狗宿舍。

大學生唔係CONDOM 佢幫左我地打工仔幾多

狗屋企

你都戇撚鳩，殺到入屋啦仲喺度左計右計，慢慢等班狗屌埋你老婆先好唔好？

大埔沙田有冇狗屋

中大喎，佢攻入去係擺明向好多人挑戰

班狗係咁去中大支援
唔知狗屋有幾多人守呢

政解

咪撚on9啦屌你老母，而家比人入去大屠殺呀
人不畏死，何以死懼之！

化整為零，中大無險可守。

Popo為左取得中大 碧秋樓入面既HKIX阿

香港國際互聯網交換中心

唔喺唔相信
喺佢地堅持左兩日了

直接捉曬你班人扔上大陸
有問題?

都話左放棄香港新一代年輕人
仲信鳩佢 用自己條命賭?

有野下年香港教育營見再講

走唔到 ? 得一條路咩 ? 後門走,放啲稻草人係度... 後門走啦
記得唔好比人影到你行蹤呀

遠既就入去幫手
近中大既地區就要開花 圍魏救趙

你老母比狗屌

黑警聲稱因為有人在暴大橋附近丟雜物去路軌所以先去清場 , 佢地個理據係咁 , 所以應該唔會再攻上停車場 , 再攻上就無左個合理性

果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

合理 所以燒狗屋 分散班狗都係其中一個做法

訓左幾耐？

你問佢啦

社會唔屌到佢地化 ? 你講緊任玩喎
我玩中聯佢有得唔返黎?

增援
各種方法都要做！！！

一個刀已經可以告到你危險物品

大撚把狗 佢地依家攻暴大都唔係ALL IN
都過左咁多日 覺得佢地好似無限狗咁
唔夠人咪車D武警幫手
圍魏救趙太難

喺大埔 沙田 火炭開花！！

咪係 又話齊上齊落

暴大手足有宿舍做最後退路

越共收埋武器就係農民
(尤其是周圍大把真農民)

屌你老母！中大手足幫我哋咁多，我哋去圍狗

比埋韓文
한국국적인 모든 학생분들께 홍콩 중문대의 학생이시면 즉시 즉시 대한민국 주 홍콩 영사관에게 연락해주시기 바랍니다

即刻去放火燒狗署 分散注意

唔係講笑 認真

plan A or plan B

俾班仆街攻到入去仲得了！！！！！
救人！！！！

入中大果班防暴唔會因此而退後
依家條路就係咁矛盾,
唔入=中大生等全滅,
入=狗集中增援令外來人同中大生一齊全滅
結論:兩樣都要做

你都on9,人都唔撚救

整幾十枝雞尾酒直接喂狗啦

崇基去！要快！家長車 有機會stop and search！

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

地點 : 二號橋
⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

物資中心（聯絡人：會長蘇浚鋒 @cusuhelp_jacky）
- 如同學欲取物資，明天可先聯絡本會（@cusuhelp_jacky）
- 本會將於學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

同埋一入夜就越嚟越危險 如果大量狗隻入晒中大 就真係玩撚完

千祈唔好火燒 禮賓府 狗屋 狗鐵建築/總部 中聯辦 ptu營

特別係啲花草樹木 好難熄

狗係想拉曬各區但士入深山增援
兵家思想應反其道而行
各區開花
呢個先係暴大手足真正希望見到既成果

說明圍魏救趙是兵法「三十六計」的第二計。原文注釋為：「共敵不如分敵，敵陽不如敵陰。」此計之意思是： 攻打正面強大集中之敵人，不如設法分散它而後再打；例如利用敵人之精銳正在攻打另一國家，並且兩軍相持不下時，趁機攻佔敵方本土，迫使敵人退兵或分兵； 先打擊氣勢旺盛的之敵人，不如尋找機會先打擊敵人虛弱之地方，消滅敵人

全力支援中大

搵條近暴大既戰地先
入到去就冇得走 只可以守
入去冇用 係出面搞大佢 分散警力

而家無晒環頭講, 啲狗全面單一管理, 可能鄧炳 可以央
所以附近就得, 唔洗真係咁近
佢果度又唔係好多狗, 中大啲人攻出去都仲得
佢目標係啲弓箭果啲

你收皮啦 當暴大義士係condom?
你其他地方搞事就會分散到暴大堆黑警？

兩邊都要救
任性

寧為玉碎，不作瓦全呀屌你

分化撚

推！！！

佔領狗屋係唯一出路

圍魏救趙

建議大學乎近幾區開花，分散狗力

分散注意同避免大量狗隻夜晚入晒cu 絕對要咁做 認真

暴大人都係condom
連登無嘢叻，割席最撚叻

收皮啦

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

附近區開花

齊上齊落

千奇唔好燒狗屋(宿舍) 唔係狗署

樓主，上邊啲狗有50條，成座大學既學生都鏟得起，出邊發生咩事，佢地唔會理。

如果連自己學生都保護唔到，18區開撚晒花都只不過係開撚晒花。

同埋，你依啲無實施行動方向既，係依一刻係無任何用處。

新界既大學有事
新界既地區就要一齊開花
因為佢地d速龍eu唔會過環頭
如果你地係返九龍港島開花
其實佢地一樣有足夠人手應付
新界人要行出黎
沙田 上水 荃灣 屯門 元朗

發現風向撚

暴大其實好多出入口

你都幾搞笑
要入去平時都得
駛唔駛咁攻法？

圍其他地方嘅時候，火魔法唔好加尿袋，唔知會發生咩事架

係唔伙都死既我寧願入去救人轟轟烈烈打一場

請大家幫手推呢個，我 P 仔。

睇直播好似好多同學未知呢個訊息。

一係就開花支援 一係就上中大 唔可以棄學生 佢地係支柱

加拿大 28677348
澳洲 28278881

過往歷史都係先清暴大

沙田大埔雙開圍魏救趙！！NOW！

我屌你老母啊 嗰班係我地兄弟黎架 成班學生守左一日 你有無人性啊 我同你講明知死我都會入 咁撚怕死你抗乜撚野爭 係手足嘅用你個腦反省下 諗完同我死入黎

樓主正仆街

你就想啦阿Sir

學術討論：我唔信你出面加大力度到燒咗警署
或者攻入警署 中大警力唔會撤
當然唔好咁做 好危險
警署絕對唔可以搞

你咁做佢未調其他區入去守囉
班曱甴又唔係all in暴大

入去搵槍？

你咪撚傻啦，做文職嗰班軍裝都有左輪架

和理非可以入去

sorry sir
拉

班人個腦真係搞唔掂

唔好圍十八區狗屋啊

一定要救

入到宿舍
插贓
殺人
強姦
you name it

話左唔係私人地方，佢想去邊都得

你比個方法黎 無揸車既依家點入中大？
入到中大去邊度幫拖？

原來係呢個 ?
硬破網絡 ?

八大開花啦

周圍都火頭佢局住收手

可唔可以幫下中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

警犬攻中大原因（我估）

而家我係火炭行緊入去
你想我俾咩方法閣下？

狗宿舍佢一撚定唔會唔理

唔可以放棄據點！

點如果冇outdoor duty 其實唔會比槍佢
之不過差館入面都有槍房

樓主你好撚野

保護中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

要攻有幾難
分分鐘有未走既nds 開門歡迎popo

香港國際互聯網交換中心（英語：Hong Kong Internet eXchange，縮寫：HKIX）是一家位於香港的網際網路交換中心，由香港中文大學資訊科技服務處負責[1]，總部位於香港中文大學碧秋樓。
現時逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸而無需要繞經海外，從而節省時間和成本。
唔好守啦..到時網都上唔到果時又或者D資料直上呀爺度果時就唔好講啦。禁撚緊要ga野都唔守。到時文宣都唔洗做

你唔好玩啦，我落入去個時親眼睇到哂，你講緊既係「正常」情況

消防員去火場就火都係死路

係咪就唔應該入？

佢咁易放過中大
咁唔會攻入去啦
屌晒佢地老母

話唔去果d
你認真覺得中大人係中大範圍好撚安全？
我屌你老母仆街，你真係唔撚死都冇用！
你今時今日仲可以講殺人犯唔會做d咩？

Police state有咩做唔到啊請問？我屌你老母。

唔係講所有人去中大，但一定要部份人開花，部分人入中大。

出來啦屌你老母

屌你老母前線大學生唔係condom呀！

近嘅入 遠嘅開花

狗宿舍都唔係私人地方，可以燒了

點解唔去搵西灣河殺人犯？

講埋啲好似好有道理嘅說話
咪又係叫人由得暴大學生死
你咁賤去做黑警啦屌你老母！

全面開花 引狗要調兵

其實唔撚洗咬，覺得有人就做，兄弟爬山。香港最需要係肯做嘅人。

救人啦屌啦星

致中大同學
最懷打算要棄裝暫離中大做返平民
走前請留意cctv
只要仲有中大學生，就仲有中大

拉你老母

火炭陸路有狗

引返班狗出去？
你引到咩？

討論咗咁耐，大家都知目標係要救暴大，
只係大家認為個方法唔同，其實冇所謂，
大家按返自己認同既方法去做就夠

各區即刻集人開花

而家冇路走

周圍兜緊
唔通大搖大擺咁入去咩

各間大學的手足, 走得就走, 當然不要留下不利證據

我都認真問你 中大學生係你眼中係CONDOM?

打狗救人

建議諗計切斷暴大班狗嘅補給

同意

最近中大既狗宿係邊？

咁守唔到可以點？

其實唔明 不如上暴大 睇佢拉得幾多

係
無拒地一早送左中

層樓跌到呀媽都唔認得

開花呀

一定要係更重大既事先得 普通塞路 爆下玻璃班狗應該wfc

不要死守一地, 最重要係人呀, 消滅不利證據, 不要送頭

叫人入去等於叫人送死

有道理
推

認同

大學開花 對市面無影響

擺空城好過 人命要緊

救人啊on9

出去市區偷爆

大埔、沙田、荃灣全部要人

死差佬 知你地係為左殺人啦

幾架貨車去狗堆就救到

而家個勢係準備屠城

救中大方法，全面癱瘓

咪鳩，依家班畜生係要殺人，唔撚係要拉人

開花！

屌穿你老母閪

就算係死路一條都要去

唔知中大入面情況可唔可以自行撤退，
如果唔得就搵一部份人，入中大救手足
其他全面18區強力開花，分散警力。
來招天火 x 城救中大，得唔得？

同意 唔駛硬鬥硬 有必要時就走

你都幾搞笑
平時入撚到去

小狗好可愛

引狗出去? 除非中大入面有3萬隻狗啦
唔係既話D狗洗乜出黎